習近平在G20峰會稱為弱勢群體提供更多脫貧致富機會

國家主席習近平表示，發展是解決貧困問題的總鑰匙。

他在北京透過視頻方式，出席二十國集團領導人峰會第二階段會議發言。習近平重申，落實聯合國2030年可持續發展議程為引領，加強發展合作，縮小南北差距，實現共同繁榮。他表示，既要減輕發展中國家債務負擔，也要繼續為發展中國家提供必要融資支持，提升自主減貧能力。

習近平表示，要發揮數字減貧作用，提升數碼包容性，為中小企業，婦女、青年等弱勢群體提供更多脫貧致富機會。LOL ????

6億......

做g